【西班牙盃】巴塞挫利雲特闖8強 疑派停賽小將上陣陷DQ危機

奧士文尼迪比利上半場梅開二度，加上美斯下半場「埋齋」，助巴塞隆拿今晨於西班牙盃16強次回合，主場以3：0大勝利雲特，總比數反勝4：2晉級，惟欲成5連霸的「地上最強」恐在這賽事止步，事關利雲特或向賽會上訴，指這西甲「一哥」首回合派遣原本停賽的19歲守將祖米上陣，有機會被取消比賽資格。

巴塞首回合派遣多名副選及包括祖米在內的年青球員上陣，結果以1：2敗走利雲特。據報利雲特會長卡達蘭次回合賽前已表明，會在西班牙時間周五向賽會上訴，指首回合效力西丙球隊巴塞隆拿B的祖米，因於聯賽累積黃牌關係需停賽，惟巴塞堅稱根據去年11月更改條例，聯賽停賽令不適用於西班牙盃，而且有指利雲特今次已過上訴期。巴塞教練華維迪辯稱：「關於起用祖米，我們從沒懷疑。我們所做的全屬正確，沒有任何錯誤。己隊將參加8強抽籤。」

西班牙盃最近一次取消球隊比賽資格是在2015年，當時皇家馬德里在西班牙盃第4圈首回合，作客以3：1勝丙組的卡迪斯，時任主帥的賓尼迪斯不慎派遣原本應停賽的卓利舒夫落場，令球隊最終被賽會「DQ」取消比賽資格，成為笑柄，並成為「肥賓」後來下台的其中一個原因。

垃圾疤

如果有球隊違規使用沒有參賽資格的球員，將會被判罰0-3告負。

首回合利雲特3-0
次回合疤狗3-0
加時LA DIU